男友視覺，不是男友

冇樣冇波

可能係老母影呢 貼出嚟做乜9 又唔係靚

係老闆

男人樣

好撚狗
人地po張相出嚟點解要俾你地評頭品足
有冇諗過人地睇到咩感受
佢做錯啲咩？鍵盤戰士憑咩係到指指點點
仲要唔止一個
此風不可長
諗下自己咩素質先